藍絲向太倒戈 「林鄭，替你智商著急 幾乎九成人不喜歡你」

特首林鄭月娥昨日宣布，從澳門入境香港人士都要強制檢疫 14 日。曾經高調支持林鄭的向太陳嵐今日終於「倒戈」，開火斥新措施導致港澳跨境工作人士面臨失業，她又指替林鄭智商著急，反問她「是否有病」，直指近九成港人都不喜歡林鄭，「做個地方特首做成這樣也是香港人的恥辱」。

向太今日在微博發文，附上一張醜化林鄭的漫畫，怒斥林鄭無能，「我替你智商著急」。她指林鄭針對澳門的隔離政策，導致到澳門上班的港人都要隔離 14 天，「那麼怎麼上班？妳是否有病啊？一萬多人將面臨失業知道嗎？」

對於林鄭昨日宣布將透過修例發出「禁酒令」，向太亦炮轟，「你叫 8,600 間有酒牌的餐廳不准賣酒？不是等於叫他們關門一樣？妳只是不想負責任補償！」她又批評林鄭政府無擔當，「不怪香港無論是藍色、黃色都討厭妳幾乎 90% 以上的人不喜歡你，也是奇耙了！做個地方特首做成這樣也是香港人的恥辱。」
向太一直高調撐警，亦曾經是忠實「娥粉」。林鄭月娥2017年當選時，向太曾經對林鄭讚不絕口，「恭喜第一位女性特首林鄭月娥，Congrats to Mrs. Carrie Lam言談盡顥承擔及大將風範！但大部分傳媒只懂挑骨頭，連最基本的禮儀如先恭喜一聲再提問都欠缺。反而曾俊華的落選致辭有驚喜，除恭喜及肯定林鄭之餘更呼籲各界支持她，放下己見以捍衛香港的核心價值及彌補以往這幾年所失去的…有她未來香港會好，更好，一定好！」

林鄭月娥昨日召開記者會，宣布進一步防疫措施，由周三（3 月 25 日）起，禁止所有非香港居民從海外入境，但不包括中國大陸、澳門及台灣。香港機場將停止一切轉機服務，而所有從澳門、台灣入境香港的人，包括港人及非港人，都和從大陸入境一樣要強制檢疫 14 日。

香港渣酒吧好多有黑社會背景

咁點解民建聯 暴動會班人 唔彈劾柒婆

見到d藍底黑底既酒吧 收曬皮 真係好想笑

到影響自己利益就反轉豬肚
簡直係愛國藍屍嘅榜樣

新義安之怒

【第卅壹期牆紙】中共病毒

TG :
FB :
IG :
WEB:

得罪講句, 都要靠你地班冇遠見又低智既人日奶夜奶

係條7婆7姐唔撚補錢叫人收工

咁多玻璃樽無用

不如......

請大家飲啦

最基本既禮儀都欠缺

林鄭:再嘈叫共產黨搞你地

反轉豬肚

八婆係咪想搞港獨

支持林鄭

同一個老細 同事黎最多咪屌下

希望佢繼續做
港獨之母

向太幾時同黑警割席？

黑社會都失業，加入失業大軍

近幾個月好多冇北京背景既傻鳩藍絲以為林鄭短期落馬 跟住民建聯一齊反林鄭
事實證明 林鄭係習種親信 保皇狗都跪低左

一郁到自己就乜都假

黑警掃佢啲場
向閪︰九成市民不喜歡警甴

條柒婆真係完全唔識管治
連點樣分餅仔都唔識
淨係識硬推政治任務(仲要失敗)

求向太名下酒吧數量

冇可能，警黑本來就一家親

有無諗過佢阿爺默許佢咁做

根本個政府當佢地condom

以為自己著白衫打人就係特權階級

條八婆721唔知叫左幾多子弟兵出黎

林奠完全唔介意......你有你反對 我有我實行
一支黑警係背後支持
屌你老母 快撚D死 仆街林奠

打狗都要睇主人面
幾個月前習仔先同佢握手話高度支持
姑勿論係咪門面說話
班獻世夠膽督阿娥去死咪姐係唔比面習習？

尚書大人。

不用分那麼細

前排民建聯同班獻世派對住傳媒唔GUR林鄭
中聯辦即刻搵佢地照肺 而家乖乖地跟住林鄭走
林鄭既主人就係習種

太后叫d義和團

藍絲：香港九成人被美國洗腦誤導

佢一定係收咗美國佬錢反政府

人生第一次咁支持林奠

她又指替林鄭智商著急，反問她「是否有病」，直指近九成港人都不喜歡林鄭，「做個地方特首做成這樣也是香港人的恥辱」

我從來無過支持政府，但向太有，所以向太你呢恥辱大好多

冇可能
你要明白中共中央政府同地方政府嘅關係

喺中國嘅體制
中央政權係冇可能咁micro manage每一個地方政府
佢哋只需要確保三件事就得

地方有上繳稅
地方公務員有出糧
地方外資運作正常

香港唔同d
只需要確保中資同權貴嘅利益
同埋達成中央下達嘅政治任務就得
其餘唔會理

同英國唔同
英國殖民地部門成個division幾百人幫香港鋪定政策
由行政會議嘅賢達決定執行
班舊制公務員所謂政務官從來冇需要思考
所以班舊制政務官 其實就係淨係識做 唔識諗 冇諗過權衡

故所以你先會覺得林鄭俾澳門特首甚至地方小官更不如
因為兩者嘅訓練方式唔一樣

衣個要推到微博

9bite9

佢地會話彈劾係「反對派」政治操作
繼續攬住林鄭
林鄭都知親中派被逼支持佢

佢本身係微博開post

佢都係想拗賠償遮

原來都係自己私利出發
佢咁講係咪即係應該鼓勵飲酒

會唔會係支那故意轉風向，準備換人做特首？

Save hk 點講

奶完就一定有狗糧? 你班奶共狗condom嚟咋

向太係咪忘記左特首有3萬精兵

黑色隻勁D黑狗咬白狗頸，白狗咬人地隻腳

酒吧早半年日日黨鐵早收都收好多生意
宜家直接判埋你死刑

敵人反對我支持

中共管唔住啲狗又要話你知咩

由得佢地狗咬狗, 呢種元朗國人level 真係唔洗connect

記得要post比班藍屎睇

影響向撚既生意

國家終於有任務了

咪畀我up鳩中
成班共狗喺度做緊戲
只係為咗林鄭順利落台
唔係因為抗爭陣營
係因為其他原因

咪畀我up鳩中

林鄭唔係忍佢呀 掃晒佢啲場喇

為咗唔封酒吧而禁酒
要幾咁豬頭豬腦先會做呢啲衰過唔做嘅嘢

掃酒吧前=少部分人反對政府，林鄭

掃酒吧後=9成人反林鄭

酒吧大多數黑底 自己跌得多錢先出嚟講野之嗎
早排飲食業話執好多間你有見佢講嘢咩

10成人唔鐘意向太

你up 中又點？

我反而想睇向太跌咁多錢 佢班細佬會點同班黑警相處

如果佢地會反,應該係反之前既1-2日,大公文匯就會有預言

林鄭咁撚小氣記仇
到時黑社會班友做晒政治任務之後就即棄
一嘢鏟平佢哋為自己挽回聲譽

支共開聲就企返過去啦

酒吧一係狗開一係黑底開😂

因為民建聯 支聯會要取悦唯一肯支持佢地果一成人囉

林鄭而家有習近平直接加持 根本唔使理呢D小嘍囉佢連民建聯都照篤灰

無錢就傾唔掂數
黑打黑

「向太，你是不是中國人！你是不是想攪港獨！ 隱藏黃屍扮愛國，呸！」
諗到D小粉紅會咁講就好笑

無立場既人 真係好撚垃圾 果然係mk 江湖兒女

係真既話咁幾好睇噃 之前仲話高調撐警 要買定花生啦

睇地區啦
應該係同元朗畜生唔同level先係

老新有十萬子弟兵

呀爺叫少數派撐，
佢地咁反咩?
成班廢物敢怒不敢言，
藍屍經濟圈準備冚藍剷，
佢地應該好好多謝淋病

唔同字頭ga, 忠誠勇偽係14x 堂口名黎

紅藍一冇錢開飯就反咬

支持政府？大家搵食做下戲姐，影響到佢澳門生意就反硬面啦，真係好熟咩。

條傻閪知唔知777後台幾硬
依家習總要威權統治
仲敢亮劍

愛國=生意

成班9咬9, 香港酒吧都係班澳門黑幫油水內源. 太平盛世好心情, 香港人都由你求財姐.
向太油水少左先出聲. 今日林奠係要將依d黑幫油水內源轉俾元朗鄉黑, 你明喇. 今日香港係軍政府, 真特首係有軍權果個.
向太一下黑手推走林奠都唔會有用.

重有黑

柒婆將自己去留同維尼面子綁埋一齊
一炒柒婆等於當初支持柒婆既維尼自己落自己面，柒婆呢招高，管治九流，但奶得維尼袋底耐學到少少權鬥術

睇最近 Trump 同社團老大啲反應
就知咩叫針拮到入晒肉
之前啲風騷，幽默，同氣定神閑瞬間蕩然無存
變成麻雀枱上出沖大牌時潑婦惡毒咀咒模樣

柒婆：希望大家齊心抗疫，唔好乘機攪事，香港已經夠哂亂

無衝突嘅
叫popo打撚死鄭月娥囉

冇埋黑警 佢真係收得皮

難啲，但都有可能

有三萬怕閪?

依家冇人叫雞
向太收入大減

睇見呢班畜生見風轉舵反咬同類，真係感到可悲

可能真係揾個坐館去做會run得好過啲19政務官

有她未來香港會好，更好，一定好！

梗係屌佢喇,不嬲同政府勾結,又捐錢比黑警,依家調返轉頭一野打哂佢大部分生意
酒吧,睇場,毒品,我相信屌完會早d取消唔比賣酒,咁斷佢米路,分分鐘交都有得打

狗咬狗

唔俾賣, 送

聽聞我樓下果間BP係班blue c開既

blue c,
巴結、利益受損時就會出聲

唔賣得咪派左佢lor

4月8日，武漢大逃亡，湧入香港。 仆街淋病毒蛾曱甴平，播毒害香港人！

借借位，幫手推！

P字頭個d吧 大大力刮落去

柒婆已成condom

有無截圖 我要掉比廢佬睇

呢啲仆街係因為隔離14日累佢跌好多錢先出聲嫁姐，正人渣黎

支持保衛香港力量， 珍惜群組班藍屍去向嵐屋企樓下示威

向太旗下酒吧

7

正想講

狗咬狗

幾時上立會彈劾柒婆
等睇少數派露底

問題唔止林鄭 係成個港共政權

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

不過係咪放風要換人
陣間換啲易入口嘅就仆街了

都有少量手足

唔扮撐林鄭但繼續撐警

Ppp

黃絲鬧政府就係添煩添亂 反中亂港
藍絲鬧政府就係為民發聲 愛國愛港

所以任佢講